[正視聽] Q：有邊次狗衝狗係唔後退？

A：有！就係示威者還拖既時候, 不論打狗棒定磚雨, 真係可以打番轉頭

啲狗跑咁遠又攰又落單

D狗好易無力 跑咁長..反攻好機會 HIT AND RUN

首先要聚到一班 真 武勇先 唔係一衝就閃就一齊gg

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月16日：學界集會（2000遮打花園）

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡碼頭）

8月18日：荃葵青遊行（1400葵涌運動場）

［大絕］有方法令民建聯永不翻身！

你估個個識掟標槍掉70米㗎

見你有磚頭依家離遠 就成100粒催淚彈過嚟